<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Кейс по контекстной рекламе в сфере дымоходов on Агентство контекстной рекламы</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content in Кейс по контекстной рекламе в сфере дымоходов on Агентство контекстной рекламы</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Вакансии в агентстве контекстной рекламы</title>
      <link>http://localhost:1313/analytics/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/analytics/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансии в агентстве контекстной рекламы</title>
      <link>http://localhost:1313/job/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/job/</guid>
      <description>🚀 Карьера в агентстве контекстной рекламы Мы растем и ищем талантливых специалистов, готовых развиваться вместе с нами. Станьте частью команды, которая создает эффективные рекламные кампании для клиентов из разных отраслей.&#xA;📈 Почему мы? Экспертный уровень: Работаем только с проверенными методиками Обучение за наш счет: Регулярные воркшопы и курсы Гибкий график: Возможность удаленной работы Проектный бонус: Дополнительные выплаты за успешные кейсы Карьерный рост: Четкая система грейдов и повышений 💼 Открытые вакансии 🔍 Специалист по контекстной рекламе Обязанности:</description>
    </item>
    <item>
      <title>Калькуляторы по маркетингу</title>
      <link>http://localhost:1313/calculators/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/calculators/</guid>
      <description>1213232 </description>
    </item>
    <item>
      <title>Контакты</title>
      <link>http://localhost:1313/contacts/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/contacts/</guid>
      <description>📞 Телефон: +7 (999) 123-45-67&#xA;📧 Email: info@example.com&#xA;📍 Адрес: Москва, ул. Примерная, 123</description>
    </item>
    <item>
      <title>О нашем агентстве контекстной рекламы</title>
      <link>http://localhost:1313/about/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/about/</guid>
      <description>🎯 О нашем агентстве Мы — команда профессионалов, которая превращает рекламные бюджеты в прибыль для бизнеса. С 2018 года помогаем компаниям увеличивать продажи с помощью грамотно настроенной контекстной рекламы.&#xA;📊 Наши цифры Показатель Результат Лет на рынке 6+ Успешных кампаний 500+ Средний ROI клиентов 280% Специалистов в команде 15 Средний срок сотрудничества 2,5 года 🏆 Наша экспертиза 🔍 Контекстная реклама Яндекс.Директ — сертифицированные специалисты Google Ads — партнерский статус myTarget — сложные схемы таргетинга VK Реклама — работа с социальными сетями 📈 Сопутствующие услуги Аналитика и сквозная аналитика SEO-оптимизация Создание посадочных страниц Скрипты для колл-трекинга 🎯 Наш подход Стратегия работы Глубокий анализ — изучаем бизнес, конкурентов и аудиторию Прототипирование — создаем гипотезы для тестирования Запуск — настраиваем и запускаем кампании Оптимизация — постоянно улучшаем результаты Отчетность — предоставляем понятные отчеты Принципы работы Прозрачность — вы видите все расходы и результаты Эффективность — работаем на конкретные KPI Проактивность — предлагаем улучшения до того, как вас спросят Надежность — соблюдаем сроки и договоренности 🎨 Наши клиенты Сферы работы Интернет-магазины — товары и услуги Недвижимость — застройщики и агентства Образование — курсы и университеты Медицина — клиники и частные врачи B2B-услуги — сложные продажи с длинным циклом География Работаем по всей России и странам СНГ.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Алгоритм проверки выдачи по SEO</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/direct/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 09:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/direct/</guid>
      <description>Заголовок 22222 Tempor proident minim aliquip reprehenderit dolor et ad anim Lorem duis sint eiusmod. Labore ut ea duis dolor. Incididunt consectetur proident qui occaecat incididunt do nisi Lorem. Tempor do laborum elit laboris excepteur eiusmod do. Eiusmod nisi excepteur ut amet pariatur adipisicing Lorem.&#xA;def content_site(url): r = requests.get(url, timeout=3) soup = BeautifulSoup(r.text) data = { &amp;#39;title&amp;#39;: soup.title.get_text(), &amp;#39;h1&amp;#39;: soup.h1.get_text(), &amp;#39;description&amp;#39;: soup.find(&amp;#39;meta&amp;#39;, attrs={&amp;#39;name&amp;#39;:&amp;#39;description&amp;#39;}).get(&amp;#39;content&amp;#39;), &amp;#39;content&amp;#39;: soup.find(&amp;#39;div&amp;#39;, class_=&amp;#39;container&amp;#39;).get_text() } return data Occaecat nulla excepteur dolore excepteur duis eiusmod ullamco officia anim in voluptate ea</description>
    </item>
    <item>
      <title>Алгоритм проверки выдачи по SEO</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/seo-algorithm/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 09:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/seo-algorithm/</guid>
      <description>Заголовок 22222111111111111111 Tempor proident minim aliquip reprehenderit dolor et ad anim Lorem duis sint eiusmod. Labore ut ea duis dolor. Incididunt consectetur proident qui occaecat incididunt do nisi Lorem. Tempor do laborum elit laboris excepteur eiusmod do. Eiusmod nisi excepteur ut amet pariatur adipisicing Lorem.&#xA;def content_site(url): r = requests.get(url, timeout=3) soup = BeautifulSoup(r.text) data = { &amp;#39;title&amp;#39;: soup.title.get_text(), &amp;#39;h1&amp;#39;: soup.h1.get_text(), &amp;#39;description&amp;#39;: soup.find(&amp;#39;meta&amp;#39;, attrs={&amp;#39;name&amp;#39;:&amp;#39;description&amp;#39;}).get(&amp;#39;content&amp;#39;), &amp;#39;content&amp;#39;: soup.find(&amp;#39;div&amp;#39;, class_=&amp;#39;container&amp;#39;).get_text() } return data Occaecat nulla excepteur dolore excepteur duis eiusmod ullamco officia anim in voluptate ea</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
