<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Кейс по контекстной рекламе в сфере дымоходов on P9X</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content in Кейс по контекстной рекламе в сфере дымоходов on P9X</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Nov 2025 23:13:09 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Почему долг за оркестровку должен быть включен в Ваш маркетинговый план на 2026 год</title>
      <link>http://localhost:1313/why-orchestration-debt-belongs-in-your-2026-marketing-plan/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/why-orchestration-debt-belongs-in-your-2026-marketing-plan/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;резюме&#34;&gt;Резюме&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;В этом блоге рассматривается долговая нагрузка оркестровки в B2B-маркетинге: что это такое, как она замедляет выполнение задач и почему её нужно учитывать в плане выхода на рынок (GTM) на 2026 год. Узнайте, как выявить скрытую неэффективность, предотвратить утечку доходов и построить дорожную карту для масштабирования с меньшими трудностями.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;что-такое-долговая-нагрузка-оркестровки&#34;&gt;Что такое долговая нагрузка оркестровки?&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Долговая нагрузка оркестровки — это совокупная нагрузка несогласованных процессов, хрупких или неполных рабочих процессов, несвязанных систем и непоследовательного управления в вашем маркетинговом и доходном механизме.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>UX и SEO: Как пользовательский опыт влияет на поисковые рейтинги</title>
      <link>http://localhost:1313/ux-and-seo/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ux-and-seo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Краткое содержание:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;В этой статье рассматривается взаимосвязь между UX и SEO и объясняется, почему это важно для агентств, стремящихся улучшить ранжирование, повысить вовлечённость и удержать клиентов. Вы узнаете, как оптимизировать существующий сайт или создать новый, получите экспертные советы, адаптированные для маркетинговых агентств, о том, как создавать впечатления, удовлетворяющие как пользователей, так и поисковые системы.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Если ваше агентство рассматривает UX (пользовательский опыт) и SEO (поисковую оптимизацию) как отдельные задачи, пришло время пересмотреть свой подход. Скорость загрузки сайта, лёгкость поиска пользователями нужной информации и соответствие контента поисковым запросам — всё это определяет, где сайты ваших клиентов будут отображаться в результатах поиска Google.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Важность ЧИСТЫХ данных, полученных от первого лица</title>
      <link>http://localhost:1313/why-clean-first-party-data-matters/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/why-clean-first-party-data-matters/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;в-последние-годы-много-говорят-о-постепенном-отказе-от-сторонних-файлов-cookie-и-растущей-важности-данных-из-первоисточника&#34;&gt;В последние годы много говорят о постепенном отказе от сторонних файлов cookie и растущей важности данных из первоисточника&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Вы, вероятно, знакомы с основами данных из первоисточника, но поскольку они занимают центральное место в принятии бизнес-решений, их качество становится критически важным. Чтобы полностью раскрыть их потенциал, ваши данные должны быть чистыми и надёжными.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h4 id=&#34;что-означает-чистые-данные-из-первоисточника-в-этом-контексте&#34;&gt;Что означает «чистые» данные из первоисточника в этом контексте?&lt;/h4&gt;&#xA;&lt;p&gt;Это означает отсутствие ботов, с фокусом исключительно на людях. В 2024 году в среднем 21% трафика на сайтах наших клиентов был отмечен как недействительный трафик (IVT) — трафик от ботов или нечеловеческих источников — что искажает качество данных. Сейчас даже нельзя полностью полагаться на данные о согласии, поскольку боты достаточно изощрённы, чтобы давать согласие, что ещё больше усложняет пул данных. Это подчёркивает растущую потребность брендов в том, чтобы данные из первоисточника, которые они собирают, поступали от реальных пользователей, если они хотят принимать обоснованные и надёжные решения.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Полное руководство по обратным ссылкам и где их найти</title>
      <link>http://localhost:1313/what-are-backlinks/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/what-are-backlinks/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;что-такое-обратные-ссылки-и-зачем-они-нужны&#34;&gt;Что такое обратные ссылки и зачем они нужны&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Любой, кто начал осваивать SEO, скажет вам, что одним из краеугольных камней вашей стратегии SEO являются входящие ссылки, или бэклинки. &lt;strong&gt;Бэклинки — это ссылки с внешнего источника, например, новостного сайта или поста в блоге другого сайта, на ваш сайт.&lt;/strong&gt; Бэклинки передают вашему сайту ссылочную массу, или сигнал авторитетности и надёжности, который Google учитывает при ранжировании результатов поиска. Чем больше бэклинков с высоким авторитетом приводят армию ботов Google на ваш сайт, тем выше качество вашего сайта в глазах Google, и тем выше ваша страница будет в рейтинге поиска.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Полное руководство по юнит-экономике для стартапов: 2026 года</title>
      <link>http://localhost:1313/unit-economics-guide/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/unit-economics-guide/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;понимание-экономики-единицы-товара-необходимо-стартапам--это-важно-для-выживания&#34;&gt;Понимание экономики единицы товара необходимо стартапам — это важно для выживания&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;В деловом мире, где условия финансирования колеблются, а инвесторы всё чаще требуют путей к прибыльности, точное знание того, как ваш бизнес зарабатывает деньги в расчёте на единицу товара, может стать решающим фактором между устойчивым ростом и преждевременным масштабированием.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Это подробное руководство разъясняет всё, что вам нужно знать об экономике единицы товара для вашего стартапа: от базовых концепций до продвинутых приложений. Независимо от того, являетесь ли вы основателем-новичком или опытным предпринимателем, стремящимся оптимизировать свою бизнес-модель, освоение этих основ поможет вам построить более устойчивую и прибыльную компанию.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Почему Net 30 - это плохо</title>
      <link>http://localhost:1313/why-net-30-is-bad/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/why-net-30-is-bad/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;КРАТКОЕ СОДЕРЖАНИЕ:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;условия-оплаты-net-30-истощает-денежный-поток-вашего-агентства-и-замедляет-рост&#34;&gt;Условия оплаты Net 30 истощает денежный поток вашего агентства и замедляет рост&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Узнайте, почему современные агентства отказываются от устаревших условий оплаты в пользу предоплаты, абонентской платы и еженедельных платежей — и как вернуть контроль с помощью более разумных и предсказуемых стратегий получения дохода.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Если вы управляете агентством, то, вероятно, сталкивались с условиями оплаты Net 30 — или всё ещё работаете по ним.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;На первый взгляд, Net 30 звучит разумно: выполните работу, выставьте счёт клиенту и получите оплату в течение 30 дней. Но в реальности Net 30 часто превращается в Net 45, Net 60 или даже хуже. Тем временем вашей команде всё ещё нужны зарплаты, накладные расходы не приостанавливаются, а долгие ночи, посвящённые бухгалтерским проблемам, продолжают накапливаться.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Почему контекст - это новая валюта в ИИ: от RAG к контекстной инженерии | На пути к науке о данных</title>
      <link>http://localhost:1313/why-context-is-the-new-currency-in-ai-from-rag-to-context-engineering/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/why-context-is-the-new-currency-in-ai-from-rag-to-context-engineering/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;кризис-контекста-в-современных-системах-ии&#34;&gt;Кризис контекста в современных системах ИИ&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Я увидел, как наша производственная система потерпела полный провал. Не из-за ошибки в коде, не из-за ошибки в инфраструктуре, а просто из-за непонимания целей оптимизации нашей системы ИИ. Мы создали то, что мы считали продвинутым конвейером анализа документов с помощью извлечения, дополненного генерацией (RAG), векторных вложений, семантического поиска и точной настройки переранжирования. Когда мы демонстрировали систему, она очень убедительно отвечала на вопросы о нормативных документах нашего клиента. Но в производственных условиях система отвечала на вопросы совершенно без учёта контекста.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Почему Маркетологи обращаются к экспериментам с Квазигеолифтами? (И как их планировать) | На пути к науке о данных</title>
      <link>http://localhost:1313/why-are-marketers-turning-to-quasi-geo-lift-experiments-and-how-to-plan-them/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/why-are-marketers-turning-to-quasi-geo-lift-experiments-and-how-to-plan-them/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;краткая-выжимка-статьи-о-quasi-geo-lift&#34;&gt;Краткая выжимка статьи о Quasi Geo-Lift&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;суть-метода&#34;&gt;Суть метода&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Quasi Geo-Lift&lt;/strong&gt; — это подход для измерения ROI маркетинговых кампаний через геолокационные эксперименты, используя синтетические контрольные группы. Не требует рандомизации пользователей или пиксельного отслеживания.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;три-типа-geo-тестов&#34;&gt;Три типа Geo-тестов&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;РКИ на платформе (Meta, Google)&lt;/strong&gt; — стандартный вариант, если доступен.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Geo-RCT&lt;/strong&gt; — города случайно распределяются между тестом и контролем.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Квазиэксперимент (основной фокус)&lt;/strong&gt; — выбираете города сами, синтетический контроль строится из исторических данных других городов.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;почему-квазиэксперимент-удобнее&#34;&gt;Почему квазиэксперимент удобнее&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;✓ Работает с меньшим количеством географических единиц (3–5 городов)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;✓ Можно запустить ретроспективно (после запуска кампании)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;✓ Нет привязки к платформам типа Meta или Google&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;✓ Полный контроль: выбираете, где, когда и как тестировать&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;структура-abcde&#34;&gt;Структура ABCDE&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;(A) Оценка&lt;/strong&gt; — определяете, что измеряете (lift, CPIC, чистую прибыль)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;(B) Бюджет&lt;/strong&gt; — рассчитываете минимальный расход, чтобы обнаружить нужный эффект (MDE)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;(C) Конструирование&lt;/strong&gt; — выбираете обработанные и контрольные города, операционные ограничения&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;(D) Доставка&lt;/strong&gt; — переводите результаты в бизнес-метрики (ATT → CPIC → прибыль)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;(E) Оценка&lt;/strong&gt; — калибруете MMM/MTA, запускаете плацебо-тесты, масштабируете на новые рынки&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;пример-bolt&#34;&gt;Пример (Bolt)&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;13 городов Польши, ежедневные данные с 2022 года&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Новый канал (TweetX) запускается 18.09.2023&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;3 города в тесте, 10 контрольных, 21 день&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;MDE ~4–5%, бюджет €3,038&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Результат: +11% подъём = +X дополнительных поездок = €Y чистой прибыли&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;ключевые-требования-к-данным&#34;&gt;Ключевые требования к данным&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Минимум &lt;strong&gt;25 дней&lt;/strong&gt; исторических данных до теста (в 4–5 раз длиннее теста)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Минимум &lt;strong&gt;10–20 географических единиц&lt;/strong&gt; (города, регионы)&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Ежедневные данные&lt;/strong&gt; вместо еженедельных&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Никаких пропусков&lt;/strong&gt; в данных&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Данные за 52 недели&lt;/strong&gt; для учёта сезонности&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;главный-результат&#34;&gt;Главный результат&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;ATT (Average Treatment Effect on Treated)&lt;/strong&gt; — среднее влияние на обработанные города в день (например, +X поездок/день/город). Из этого считаются CPIC, ROI, чистая прибыль, MDE и интервалы неопределённости.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Пошаговое руководство по SEO-анализу для успешной поисковой выдачи</title>
      <link>http://localhost:1313/seo-analysis/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/seo-analysis/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;КРАТКОЕ СОДЕРЖАНИЕ:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;seo-анализ-подробное-изучение-стратегий-оптимизации-поисковых-систем&#34;&gt;SEO-анализ: подробное изучение стратегий оптимизации поисковых систем&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;SEO-анализ включает в себя детальное изучение стратегий оптимизации поисковых систем для определения их эффективности и выявления областей для улучшения. Он охватывает элементы на странице, такие как метатеги и контент, факторы вне страницы, например, бэклинки, и технические аспекты, включая архитектуру сайта. Освоение SEO-анализа повышает рейтинг в поисковых системах, увеличивает видимость и привлекает больше органического трафика.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;В этом руководстве представлены сведения о том, как провести SEO-анализ веб-сайта, включая практические примеры SEO-анализа, которые помогут агентствам улучшить позиционирование своих клиентов в поисковой выдаче.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>4 шага к пилотированию вашего нового рабочего процесса GTM</title>
      <link>http://localhost:1313/4-steps-to-pilot-your-new-gtm-workflow/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/4-steps-to-pilot-your-new-gtm-workflow/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;резюме&#34;&gt;Резюме&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Структурированный пилотный проект необходим для тестирования и усовершенствования нового рабочего процесса GTM с использованием реальных кампаний и ограниченного объёма задач. Это практическое руководство из 4 шагов поможет вам выявить проблемные места, улучшить взаимодействие и ускорить внедрение до масштабирования.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Автор: Бриттани Лью, консультант по маркетингу в Heinz Marketing&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;70% организаций, которые проводят структурированные пилотные проекты для новых процессов, видят более быстрое внедрение и на 30% лучшие результаты (Harvard Business Review).&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>4 Области, которые помогают маркетингу работать в трудные времена</title>
      <link>http://localhost:1313/4-areas-that-make-marketing-work-in-lean-times/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/4-areas-that-make-marketing-work-in-lean-times/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;приближение-конца-года-ресурсы-ограничены-ожидания-высоки&#34;&gt;Приближение конца года: ресурсы ограничены, ожидания высоки&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;По мере приближения сроков в конце года многие директора по маркетингу и лидеры, отвечающие за рост, сталкиваются с реальностью, которая стала слишком привычной: меньше ресурсов, меньшие команды и более ограниченный бюджет. Однако ожидания относительно роста количества потенциальных клиентов, вклада в доходы и измеримого влияния остаются прежними, если не выше.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Это несоответствие между ресурсами и ожиданиями стало нормой. Руководители маркетинговых отделов по-прежнему несут ответственность за обеспечение квалифицированного потока потенциальных клиентов, демонстрацию рентабельности инвестиций и стимулирование продаж. И всё это при сокращении бюджетов и сокращении команд. Дело уже не просто в том, чтобы делать больше с меньшими затратами; речь идёт о поддержании эффективности в условиях постоянных ограничений.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>3 способа помочь директору по маркетингу повысить вовлеченность потребителей и повысить эффективность маркетинга</title>
      <link>http://localhost:1313/3-ways-to-help-cmos-increase-consumer-engagement-and-drive-marketing-performance/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/3-ways-to-help-cmos-increase-consumer-engagement-and-drive-marketing-performance/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;маркетинг-и-данные&#34;&gt;Маркетинг и данные&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;В современной быстро меняющейся среде с быстрыми инновациями и изменениями директора по маркетингу (CMO) сталкиваются с проблемами при измерении влияния своих маркетинговых усилий на качество обслуживания клиентов. Согласно отчёту State of Marketing Report от Salesforce, способность измерять рентабельность инвестиций в маркетинг (ROI) и атрибуцию является одним из главных приоритетов для маркетологов и CMO. Чтобы преодолеть это, CMO используют персонализированные данные для выявления новых возможностей роста и привлечения клиентов. Персонализированные данные могут быть использованы для усиления маркетинговых усилий и увеличения доходов путём нацеливания на конкретные сегменты клиентов и персонализации маркетинговых кампаний в соответствии с их конкретными потребностями и интересами. Это позволяет CMO добиваться более высоких показателей маркетинга и рентабельности инвестиций. В этой статье я исследую три важных аспекта, связанных с этой задачей:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>3 столпа роста предприятия</title>
      <link>http://localhost:1313/3-pillars-enterprise-growth/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/3-pillars-enterprise-growth/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;корпоративные-компании-которые-традиционно-занимались-только-традиционными-продажами-всё-чаще-внедряют-модели-самообслуживания&#34;&gt;Корпоративные компании, которые традиционно занимались только традиционными продажами, всё чаще внедряют модели самообслуживания.&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Этот сдвиг частично обусловлен желанием конкурировать с прорывными стартапами, которые осваивают новые и растущие сегменты среднего рынка. Также это связано с масштабными изменениями в том, как компании покупают технологии. Старый процесс продаж через «привратника» уже далеко не норма. Во многих случаях внедрение технологий происходит снизу вверх: фактические пользователи подписываются на бесплатные пробные версии, а затем влияют на заключение корпоративных контрактов в будущем.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>2026 год и последующий период: зачем B2B-операторам нужен искусственный интеллект и что работает на рынке</title>
      <link>http://localhost:1313/why-b2b-cmos-need-agentic-ai/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/why-b2b-cmos-need-agentic-ai/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;резюме&#34;&gt;Резюме&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;В этом блоге обсуждается, как агентский ИИ быстро переходит от теории к практике, а его реальное внедрение меняет принципы работы предприятий. Для директоров по маркетингу в сегменте B2B (CMO) это способ превратить данные в автономные действия в режиме реального времени для оптимизации кампаний, персонализации и координации между командами. Начав с целенаправленных пилотных проектов и создав необходимую инфраструктуру и систему управления, лидеры в сфере маркетинга могут раскрыть весь его потенциал.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>8 Причин, по которым Вам НЕ стоит инвестировать в нерабочее SEO или PPC(Контекстная реклама)</title>
      <link>http://localhost:1313/8-reasons-seo-ppc/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/8-reasons-seo-ppc/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;поисковый-маркетинг-подходит-не-всем&#34;&gt;Поисковый маркетинг подходит не всем&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Когда я только начал работать в SEO, люди часто спрашивали меня: «Кто ваши идеальные клиенты?» И я всегда отвечал: «Все». Но это, конечно, неправда.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Мне было нелегко усвоить этот урок… что некоторые люди и компании были готовы инвестировать в поисковый маркетинг, но они просто не подходили. Когда ты всю жизнь занимаешься развитием бизнеса, отказываться от потенциального дохода гораздо сложнее, чем кажется.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Тем не менее, теперь защита интересов наших потенциальных клиентов и нашего бизнеса стала важной частью моей роли. Итак, кто не подходит для поискового маркетинга?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>SEO для TOF: Как оптимизировать свой контент в топе воронки продаж</title>
      <link>http://localhost:1313/top-of-funnel-seo/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/top-of-funnel-seo/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;возможно-наш-самый-важный-пост-в-блоге-о-переосмыслении-маркетинговой-воронки&#34;&gt;Возможно, наш самый важный пост в блоге о переосмыслении маркетинговой воронки&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;В нашем, пожалуй, самом важном на сегодняшний день посте в блоге о переосмыслении маркетинговой воронки мы выделили ключевые детали:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Лидеры в категории тратят &lt;strong&gt;более 50% своих маркетинговых средств на верхнюю часть воронки&lt;/strong&gt; (TOF или TOFU).&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Благодаря таким расходам лидеры в категории генерируют &lt;strong&gt;более 60% общего трафика на своих сайтах только из прямых и органических источников поиска&lt;/strong&gt;. Это значительно сокращает их бюджет на платные медиа и общую зависимость от таких инструментов рекламы, как Advantage+ и Performance Max.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Входящий Маркетинг: Что Это Такое, Стратегии И Многое Другое</title>
      <link>http://localhost:1313/what-is-inbound-marketing/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/what-is-inbound-marketing/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;сосредоточьтесь-на-потребностях-ваших-идеальных-клиентов-и-предоставляйте-контент-который-они-хотят-видеть-и-ваш-бизнес-может-повысить-узнаваемость-бренда-и-привлечь-качественных-лояльных-клиентов&#34;&gt;Сосредоточьтесь на потребностях ваших идеальных клиентов и предоставляйте контент, который они хотят видеть, и ваш бизнес может повысить узнаваемость бренда и привлечь качественных, лояльных клиентов.&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;В этой статье мы расскажем о том, что такое входящий маркетинг (и чем он не является), поделимся некоторыми стратегиями, которые хорошо работают для B2B, рассмотрим несколько успешных примеров входящего маркетинга и объясним, как Leadfeeder может помочь повысить эффективность ваших маркетинговых кампаний.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h4 id=&#34;что-такое-входящий-маркетинг&#34;&gt;Что такое входящий маркетинг?&lt;/h4&gt;&#xA;&lt;p&gt;Входящий маркетинг, также называемый «привлекательным маркетингом», привлекает клиентов к вашему бизнесу, предлагая ценный контент и ресурсы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лучшие дизайны инфографики для цифровых PR-кампаний</title>
      <link>http://localhost:1313/4-infographic-designs-best-for-digital-pr/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/4-infographic-designs-best-for-digital-pr/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;сила-визуальной-коммуникации-в-современном-насыщенном-цифровом-pr-пространстве&#34;&gt;Сила визуальной коммуникации в современном насыщенном цифровом PR-пространстве&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;В современном насыщенном цифровом PR-пространстве сила визуальной коммуникации никогда не была так важна. Графический дизайн — жизненно важный инструмент для PR-специалистов, позволяющий пробиться сквозь информационный шум и добиться освещения кампаний в СМИ.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Будь то привлекающая внимание инфографика, карты, демонстрирующие географические тенденции, или рейтинговые графики, наглядно показывающие «победителей» и «проигравших», убедительные и увлекательные визуализации данных могут обеспечить успех или провал цифровой PR-кампании.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;В этом блоге мы рассмотрим лучшие примеры инфографики для различных форматов цифровых PR-кампаний.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Почему Вам следует заниматься Ремаркетингом</title>
      <link>http://localhost:1313/why-you-should-do-remarketing/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/why-you-should-do-remarketing/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;вы-когда-нибудь-замечали-что-вас-преследуют-в-интернете-те-самые-кроссовки-которые-вы-рассматривали-или-что-вам-предлагают-200-долларов-от-verizon-wireless-чтобы-вы-присоединились-к-ним-после-того-как-вы-посетили-их-сайт-это-ремаркетинг-и-хотите-верьте-хотите-нет-он-довольно-эффективен&#34;&gt;Вы когда-нибудь замечали, что вас преследуют в интернете те самые кроссовки, которые вы рассматривали, или что вам предлагают 200 долларов от Verizon Wireless, чтобы вы присоединились к ним после того, как вы посетили их сайт? Это ремаркетинг! И, хотите верьте, хотите нет, он довольно эффективен.&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Google опубликовал массу тематических исследований о том, как он может помочь увеличить конверсии, и мы видели преимущества в качестве менеджеров контекстной рекламы в DTC. Но как понять, будет ли эта стратегия успешной для вашего бизнеса?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Чем занимается специалист по цифровому маркетингу? Ключевые роли и обязанности</title>
      <link>http://localhost:1313/what-marketer-do/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/what-marketer-do/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;кто-такой-цифровой-маркетолог&#34;&gt;Кто такой цифровой маркетолог?&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Цифровой маркетолог помогает бизнесу расти, используя онлайн-инструменты для привлечения и влияния на клиентов. Они планируют и проводят кампании на веб-сайтах, в поисковых системах, социальных платформах, по электронной почте и в цифровой рекламе. Цель проста — привлечь внимание, удержать интерес и стимулировать действие.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Чтобы добиться этого, цифровому маркетологу нужны как творческие идеи, так и ясное мышление. Они пишут, проектируют, тестируют и корректируют свою работу на основе результатов. Они изучают поведение людей в интернете и формируют свои стратегии в соответствии с привычками и потребностями пользователей. Они создают кампании, которые направляют потенциальных покупателей от любопытства к конверсии.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Что такое Группа покупателей QBG на рынке в B2B?</title>
      <link>http://localhost:1313/9-reasons-buying-groups-next-big-thing/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/9-reasons-buying-groups-next-big-thing/</guid>
      <description>&lt;p&gt;На протяжении всей своей карьеры я имел честь быть частью двух революций:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;появления генерации спроса, основанной на маркетинговой автоматизации;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;прорыва маркетинга на основе учётных записей, воплощённого в жизнь платформами ABM.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;Сейчас я в восторге от представления следующего переломного момента: групп закупок. Это будущее выхода на рынок, и это возможно только сегодня благодаря инновациям в области искусственного интеллекта.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Давайте рассмотрим 9 веских причин, почему группы закупок станут следующим большим явлением в B2B.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Что такое Маркетинговые идеи, Основанные На Данных? И Как Их Найти</title>
      <link>http://localhost:1313/data-driven-insights/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/data-driven-insights/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;КРАТКОЕ СОДЕРЖАНИЕ:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;что-такое-основанные-на-данных-идеи&#34;&gt;Что такое основанные на данных идеи?&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Идеи, основанные на данных, — это практические выводы, полученные из необработанных данных, которые выявляют тенденции, закономерности и возможности. Вместо того чтобы просто представлять числа, они предоставляют контекст и помогают клиентам лучше понять эффективность кампании. В этой статье мы рассмотрим, как извлекать идеи на основе данных, использовать автоматизированные инструменты для ускорения анализа и оптимизировать процесс отчётности.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ваша команда только что завершила масштабную клиентскую кампанию на нескольких платформах — и это был огромный успех! Но работа ещё не окончена. На самом деле есть более важная часть, которую нужно учесть: представление результатов клиенту.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Что такое Маркетплейс? 4 Концепции, которые необходимо знать Менеджерам по Продуктам — Переосмысление</title>
      <link>http://localhost:1313/what-is-a-marketplace/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/what-is-a-marketplace/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;amazon-etsy-opentable-thumbtack-uber-instacart-airbnb--расцвет-успешных-торговых-площадок&#34;&gt;Amazon, Etsy, OpenTable, Thumbtack, Uber, Instacart, Airbnb — расцвет успешных торговых площадок&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Торговые площадки отличаются от других предприятий тем, что основное внимание уделяется не продукту или услуге, которые покупает потребитель, а платформе, которая облегчает транзакцию.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Торговые площадки интересны и сложны из-за ряда уникальных для них концепций и особенностей. Динамика торговой площадки вводит совершенно новые концепции и, следовательно, новые задачи, которых нет в других бизнес-моделях.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;В этом посте эксперты по торговым площадкам Reforge — Адам Фишман, Бен Лозиер и Клеантис Георгиас — объясняют, что такое торговая площадка, и описывают четыре концепции, которые существуют только на торговых площадках.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Карты путешествий клиентов —Полное руководство</title>
      <link>http://localhost:1313/customer-journey-map/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 23:13:08 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/customer-journey-map/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;опыт-потребителей-формирует-их-восприятие-и-взаимодействие-с-вашим-брендом&#34;&gt;Опыт потребителей формирует их восприятие и взаимодействие с вашим брендом&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Опыт потребителей формирует их восприятие и взаимодействие с вашим брендом при переходе по различным точкам контакта. Здесь вступает в игру &lt;strong&gt;составление карты пути клиента&lt;/strong&gt; — стратегический подход, который визуализирует полный путь, который проходит клиент, от первоначального осознания до долгосрочной лояльности. Создание карты пути клиента помогает улучшить качество обслуживания клиентов и результаты для вашего бренда.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;В этом руководстве мы разберём, что такое составление карты пути клиента, как оно соотносится с такими инструментами, как воронки и модели жизненного цикла, и как вы можете использовать его для персонализации в масштабе, оптимизации взаимодействия по различным каналам и достижения измеримых результатов.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Что такое Карта путешествия клиента? Советы и примеры</title>
      <link>http://localhost:1313/what-is-a-customer-journey-map/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 23:13:08 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/what-is-a-customer-journey-map/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;краткое-содержание-страницы&#34;&gt;Краткое содержание страницы&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;что-такое-карта-пути-клиента-и-зачем-она-нужна&#34;&gt;Что такое карта пути клиента и зачем она нужна&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;В этом руководстве вы узнаете:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Что такое карта пути клиента и почему она важна для понимания реального опыта клиентов.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Как выявить распространённые болевые точки, такие как разрозненность команд, неясное владение клиентским опытом и непоследовательность впечатлений.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Основные преимущества составления карты пути клиента: от улучшения взаимодействия до долгосрочного удержания клиентов.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Пять этапов пути клиента и точки взаимодействия, которые их формируют.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Разница между картами пути клиента и пользовательскими картами.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;Без карты пути клиента компании принимают решения, основанные на предположениях, а не на реальном опыте клиентов, что приводит к трениям, несогласованности и упущенным возможностям.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>AEO (оптимизация поисковой системы) как заставить генератор ИИ упомянуть мою компанию</title>
      <link>http://localhost:1313/aeo/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 09:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/aeo/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;оптимизация-под-системы-ответов-aeo-руководство-по-видимости-в-эпоху-ии-поиска&#34;&gt;Оптимизация под системы ответов (AEO): руководство по видимости в эпоху ИИ-поиска&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;assets/aeo_ii.png&#34; alt=&#34;AEO изображение&#34; title=&#34;AEO&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;Уже в 2025 году более половины поисковых запросов не приводят пользователей на сайты. Люди получают ответы напрямую от ChatGPT, Perplexity и Gemini, не кликая ни по одной ссылке.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Если вашего бренда нет в этих ответах — вы невидимы для половины интернета.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;график-стратегии-оптимизации-под-системы-ответов-aeo-для-ии-поиска&#34;&gt;[График: «Стратегии оптимизации под системы ответов (AEO) для ИИ-поиска»]&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Именно здесь на помощь приходит &lt;strong&gt;оптимизация под системы ответов (AEO)&lt;/strong&gt;. Она помогает вашему бренду стать тем ответом, который предоставляют ИИ-инструменты.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансии в агентстве контекстной рекламы</title>
      <link>http://localhost:1313/analytics/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/analytics/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансии в агентстве контекстной рекламы</title>
      <link>http://localhost:1313/job/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/job/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;-карьера-в-агентстве-контекстной-рекламы&#34;&gt;🚀 Карьера в агентстве контекстной рекламы&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Мы растем и ищем талантливых специалистов, готовых развиваться вместе с нами. Станьте частью команды, которая создает эффективные рекламные кампании для клиентов из разных отраслей.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;-почему-мы&#34;&gt;📈 Почему мы?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Экспертный уровень&lt;/strong&gt;: Работаем только с проверенными методиками&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Обучение за наш счет&lt;/strong&gt;: Регулярные воркшопы и курсы&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Гибкий график&lt;/strong&gt;: Возможность удаленной работы&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Проектный бонус&lt;/strong&gt;: Дополнительные выплаты за успешные кейсы&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Карьерный рост&lt;/strong&gt;: Четкая система грейдов и повышений&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;-открытые-вакансии&#34;&gt;💼 Открытые вакансии&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;-специалист-по-контекстной-рекламе&#34;&gt;🔍 Специалист по контекстной рекламе&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Обязанности:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Калькуляторы по маркетингу</title>
      <link>http://localhost:1313/calculators/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/calculators/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;1213232&#34;&gt;1213232&lt;/h1&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Контакты</title>
      <link>http://localhost:1313/contacts/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/contacts/</guid>
      <description>&lt;p&gt;📞 Телефон: +7 (999) 123-45-67&lt;br&gt;&#xA;📧 Email: &lt;a href=&#34;mailto:info@example.com&#34;&gt;info@example.com&lt;/a&gt;&lt;br&gt;&#xA;📍 Адрес: Москва, ул. Примерная, 123&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>О нашем агентстве контекстной рекламы</title>
      <link>http://localhost:1313/about/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/about/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;-о-нашем-агентстве&#34;&gt;🎯 О нашем агентстве&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Мы — команда профессионалов, которая превращает рекламные бюджеты в прибыль для бизнеса. С 2018 года помогаем компаниям увеличивать продажи с помощью грамотно настроенной контекстной рекламы.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;-наши-цифры&#34;&gt;📊 Наши цифры&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;table&gt;&#xA;  &lt;thead&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;th&gt;Показатель&lt;/th&gt;&#xA;          &lt;th&gt;Результат&lt;/th&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;  &lt;/thead&gt;&#xA;  &lt;tbody&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Лет на рынке&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td&gt;6+&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Успешных кампаний&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td&gt;500+&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Средний ROI клиентов&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td&gt;280%&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Специалистов в команде&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td&gt;15&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Средний срок сотрудничества&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td&gt;2,5 года&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;  &lt;/tbody&gt;&#xA;&lt;/table&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;-наша-экспертиза&#34;&gt;🏆 Наша экспертиза&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;-контекстная-реклама&#34;&gt;🔍 Контекстная реклама&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Яндекс.Директ&lt;/strong&gt; — сертифицированные специалисты&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Google Ads&lt;/strong&gt; — партнерский статус&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;myTarget&lt;/strong&gt; — сложные схемы таргетинга&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;VK Реклама&lt;/strong&gt; — работа с социальными сетями&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;-сопутствующие-услуги&#34;&gt;📈 Сопутствующие услуги&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Аналитика и сквозная аналитика&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;SEO-оптимизация&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Создание посадочных страниц&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Скрипты для колл-трекинга&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;-наш-подход&#34;&gt;🎯 Наш подход&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;стратегия-работы&#34;&gt;Стратегия работы&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Глубокий анализ&lt;/strong&gt; — изучаем бизнес, конкурентов и аудиторию&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Прототипирование&lt;/strong&gt; — создаем гипотезы для тестирования&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Запуск&lt;/strong&gt; — настраиваем и запускаем кампании&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Оптимизация&lt;/strong&gt; — постоянно улучшаем результаты&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Отчетность&lt;/strong&gt; — предоставляем понятные отчеты&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;принципы-работы&#34;&gt;Принципы работы&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Прозрачность&lt;/strong&gt; — вы видите все расходы и результаты&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Эффективность&lt;/strong&gt; — работаем на конкретные KPI&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Проактивность&lt;/strong&gt; — предлагаем улучшения до того, как вас спросят&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Надежность&lt;/strong&gt; — соблюдаем сроки и договоренности&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;-наши-клиенты&#34;&gt;🎨 Наши клиенты&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;сферы-работы&#34;&gt;Сферы работы&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Интернет-магазины&lt;/strong&gt; — товары и услуги&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Недвижимость&lt;/strong&gt; — застройщики и агентства&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Образование&lt;/strong&gt; — курсы и университеты&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Медицина&lt;/strong&gt; — клиники и частные врачи&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;B2B-услуги&lt;/strong&gt; — сложные продажи с длинным циклом&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;география&#34;&gt;География&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Работаем по всей России и странам СНГ. Основные регионы:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Алгоритм проверки выдачи по SEO</title>
      <link>http://localhost:1313/direct/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 09:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/direct/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;заголовок-22222&#34;&gt;Заголовок 22222&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tempor proident minim aliquip reprehenderit dolor et ad anim Lorem duis sint eiusmod. Labore ut ea duis dolor. Incididunt consectetur proident qui occaecat incididunt do nisi Lorem. Tempor do laborum elit laboris excepteur eiusmod do. Eiusmod nisi excepteur ut amet pariatur adipisicing Lorem.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; style=&#34;color:#f8f8f2;background-color:#272822;-moz-tab-size:4;-o-tab-size:4;tab-size:4;&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-python&#34; data-lang=&#34;python&#34;&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;def&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;content_site&lt;/span&gt;(url):&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;  r &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; requests&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;get(url, timeout&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;color:#ae81ff&#34;&gt;3&lt;/span&gt;)&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;  soup &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; BeautifulSoup(r&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;text)&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;  data &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; {&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;      &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;title&amp;#39;&lt;/span&gt;: soup&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;title&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;get_text(),&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;      &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;h1&amp;#39;&lt;/span&gt;: soup&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;h1&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;get_text(),&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;      &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;description&amp;#39;&lt;/span&gt;: soup&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;find(&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;meta&amp;#39;&lt;/span&gt;, attrs&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt;{&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;name&amp;#39;&lt;/span&gt;:&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;description&amp;#39;&lt;/span&gt;})&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;get(&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;content&amp;#39;&lt;/span&gt;),&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;      &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;content&amp;#39;&lt;/span&gt;: soup&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;find(&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;div&amp;#39;&lt;/span&gt;, class_&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;container&amp;#39;&lt;/span&gt;)&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;get_text()&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;  }&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;  &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;return&lt;/span&gt; data&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Occaecat nulla excepteur dolore&lt;a href=&#34;nic.ru&#34;&gt; &lt;/a&gt;&lt;a href=&#34;&#34;&gt;excepteur&lt;/a&gt; duis eiusmod ullamco officia anim in voluptate ea&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Алгоритм проверки выдачи по SEO</title>
      <link>http://localhost:1313/seo-algorithm/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 09:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/seo-algorithm/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;заголовок-22222111111111111111&#34;&gt;Заголовок 22222111111111111111&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tempor proident minim aliquip reprehenderit dolor et ad anim Lorem duis sint eiusmod. Labore ut ea duis dolor. Incididunt consectetur proident qui occaecat incididunt do nisi Lorem. Tempor do laborum elit laboris excepteur eiusmod do. Eiusmod nisi excepteur ut amet pariatur adipisicing Lorem.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; style=&#34;color:#f8f8f2;background-color:#272822;-moz-tab-size:4;-o-tab-size:4;tab-size:4;&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-python&#34; data-lang=&#34;python&#34;&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;def&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;content_site&lt;/span&gt;(url):&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;  r &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; requests&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;get(url, timeout&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;color:#ae81ff&#34;&gt;3&lt;/span&gt;)&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;  soup &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; BeautifulSoup(r&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;text)&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;  data &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; {&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;      &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;title&amp;#39;&lt;/span&gt;: soup&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;title&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;get_text(),&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;      &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;h1&amp;#39;&lt;/span&gt;: soup&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;h1&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;get_text(),&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;      &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;description&amp;#39;&lt;/span&gt;: soup&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;find(&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;meta&amp;#39;&lt;/span&gt;, attrs&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt;{&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;name&amp;#39;&lt;/span&gt;:&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;description&amp;#39;&lt;/span&gt;})&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;get(&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;content&amp;#39;&lt;/span&gt;),&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;      &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;content&amp;#39;&lt;/span&gt;: soup&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;find(&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;div&amp;#39;&lt;/span&gt;, class_&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;container&amp;#39;&lt;/span&gt;)&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;get_text()&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;  }&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;  &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;return&lt;/span&gt; data&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Occaecat nulla excepteur dolore&lt;a href=&#34;nic.ru&#34;&gt; &lt;/a&gt;&lt;a href=&#34;&#34;&gt;excepteur&lt;/a&gt; duis eiusmod ullamco officia anim in voluptate ea&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
