<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Кейс по контекстной рекламе в сфере дымоходов on P9X</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content in Кейс по контекстной рекламе в сфере дымоходов on P9X</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Nov 2025 23:13:09 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Пошаговое руководство по SEO-анализу для успешной поисковой выдачи</title>
      <link>http://localhost:1313/seo-analysis/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/seo-analysis/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;КРАТКОЕ СОДЕРЖАНИЕ:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;seo-анализ-подробное-изучение-стратегий-оптимизации-поисковых-систем&#34;&gt;SEO-анализ: подробное изучение стратегий оптимизации поисковых систем&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;SEO-анализ включает в себя детальное изучение стратегий оптимизации поисковых систем для определения их эффективности и выявления областей для улучшения. Он охватывает элементы на странице, такие как метатеги и контент, факторы вне страницы, например, бэклинки, и технические аспекты, включая архитектуру сайта. Освоение SEO-анализа повышает рейтинг в поисковых системах, увеличивает видимость и привлекает больше органического трафика.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;В этом руководстве представлены сведения о том, как провести SEO-анализ веб-сайта, включая практические примеры SEO-анализа, которые помогут агентствам улучшить позиционирование своих клиентов в поисковой выдаче.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>4 шага к пилотированию вашего нового рабочего процесса GTM</title>
      <link>http://localhost:1313/4-steps-to-pilot-your-new-gtm-workflow/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/4-steps-to-pilot-your-new-gtm-workflow/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;резюме&#34;&gt;Резюме&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Структурированный пилотный проект необходим для тестирования и усовершенствования нового рабочего процесса GTM с использованием реальных кампаний и ограниченного объёма задач. Это практическое руководство из 4 шагов поможет вам выявить проблемные места, улучшить взаимодействие и ускорить внедрение до масштабирования.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Автор: Бриттани Лью, консультант по маркетингу в Heinz Marketing&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;70% организаций, которые проводят структурированные пилотные проекты для новых процессов, видят более быстрое внедрение и на 30% лучшие результаты (Harvard Business Review).&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>4 Области, которые помогают маркетингу работать в трудные времена</title>
      <link>http://localhost:1313/4-areas-that-make-marketing-work-in-lean-times/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/4-areas-that-make-marketing-work-in-lean-times/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;приближение-конца-года-ресурсы-ограничены-ожидания-высоки&#34;&gt;Приближение конца года: ресурсы ограничены, ожидания высоки&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;По мере приближения сроков в конце года многие директора по маркетингу и лидеры, отвечающие за рост, сталкиваются с реальностью, которая стала слишком привычной: меньше ресурсов, меньшие команды и более ограниченный бюджет. Однако ожидания относительно роста количества потенциальных клиентов, вклада в доходы и измеримого влияния остаются прежними, если не выше.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Это несоответствие между ресурсами и ожиданиями стало нормой. Руководители маркетинговых отделов по-прежнему несут ответственность за обеспечение квалифицированного потока потенциальных клиентов, демонстрацию рентабельности инвестиций и стимулирование продаж. И всё это при сокращении бюджетов и сокращении команд. Дело уже не просто в том, чтобы делать больше с меньшими затратами; речь идёт о поддержании эффективности в условиях постоянных ограничений.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>3 способа помочь директору по маркетингу повысить вовлеченность потребителей и повысить эффективность маркетинга</title>
      <link>http://localhost:1313/3-ways-to-help-cmos-increase-consumer-engagement-and-drive-marketing-performance/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/3-ways-to-help-cmos-increase-consumer-engagement-and-drive-marketing-performance/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;маркетинг-и-данные&#34;&gt;Маркетинг и данные&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;В современной быстро меняющейся среде с быстрыми инновациями и изменениями директора по маркетингу (CMO) сталкиваются с проблемами при измерении влияния своих маркетинговых усилий на качество обслуживания клиентов. Согласно отчёту State of Marketing Report от Salesforce, способность измерять рентабельность инвестиций в маркетинг (ROI) и атрибуцию является одним из главных приоритетов для маркетологов и CMO. Чтобы преодолеть это, CMO используют персонализированные данные для выявления новых возможностей роста и привлечения клиентов. Персонализированные данные могут быть использованы для усиления маркетинговых усилий и увеличения доходов путём нацеливания на конкретные сегменты клиентов и персонализации маркетинговых кампаний в соответствии с их конкретными потребностями и интересами. Это позволяет CMO добиваться более высоких показателей маркетинга и рентабельности инвестиций. В этой статье я исследую три важных аспекта, связанных с этой задачей:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>3 столпа роста предприятия</title>
      <link>http://localhost:1313/3-pillars-enterprise-growth/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/3-pillars-enterprise-growth/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;корпоративные-компании-которые-традиционно-занимались-только-традиционными-продажами-всё-чаще-внедряют-модели-самообслуживания&#34;&gt;Корпоративные компании, которые традиционно занимались только традиционными продажами, всё чаще внедряют модели самообслуживания.&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Этот сдвиг частично обусловлен желанием конкурировать с прорывными стартапами, которые осваивают новые и растущие сегменты среднего рынка. Также это связано с масштабными изменениями в том, как компании покупают технологии. Старый процесс продаж через «привратника» уже далеко не норма. Во многих случаях внедрение технологий происходит снизу вверх: фактические пользователи подписываются на бесплатные пробные версии, а затем влияют на заключение корпоративных контрактов в будущем.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>8 Причин, по которым Вам НЕ стоит инвестировать в нерабочее SEO или PPC(Контекстная реклама)</title>
      <link>http://localhost:1313/8-reasons-seo-ppc/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/8-reasons-seo-ppc/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;поисковый-маркетинг-подходит-не-всем&#34;&gt;Поисковый маркетинг подходит не всем&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Когда я только начал работать в SEO, люди часто спрашивали меня: «Кто ваши идеальные клиенты?» И я всегда отвечал: «Все». Но это, конечно, неправда.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Мне было нелегко усвоить этот урок… что некоторые люди и компании были готовы инвестировать в поисковый маркетинг, но они просто не подходили. Когда ты всю жизнь занимаешься развитием бизнеса, отказываться от потенциального дохода гораздо сложнее, чем кажется.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Тем не менее, теперь защита интересов наших потенциальных клиентов и нашего бизнеса стала важной частью моей роли. Итак, кто не подходит для поискового маркетинга?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лучшие дизайны инфографики для цифровых PR-кампаний</title>
      <link>http://localhost:1313/4-infographic-designs-best-for-digital-pr/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/4-infographic-designs-best-for-digital-pr/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;сила-визуальной-коммуникации-в-современном-насыщенном-цифровом-pr-пространстве&#34;&gt;Сила визуальной коммуникации в современном насыщенном цифровом PR-пространстве&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;В современном насыщенном цифровом PR-пространстве сила визуальной коммуникации никогда не была так важна. Графический дизайн — жизненно важный инструмент для PR-специалистов, позволяющий пробиться сквозь информационный шум и добиться освещения кампаний в СМИ.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Будь то привлекающая внимание инфографика, карты, демонстрирующие географические тенденции, или рейтинговые графики, наглядно показывающие «победителей» и «проигравших», убедительные и увлекательные визуализации данных могут обеспечить успех или провал цифровой PR-кампании.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;В этом блоге мы рассмотрим лучшие примеры инфографики для различных форматов цифровых PR-кампаний.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Что такое Группа покупателей QBG на рынке в B2B?</title>
      <link>http://localhost:1313/9-reasons-buying-groups-next-big-thing/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/9-reasons-buying-groups-next-big-thing/</guid>
      <description>&lt;p&gt;На протяжении всей своей карьеры я имел честь быть частью двух революций:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;появления генерации спроса, основанной на маркетинговой автоматизации;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;прорыва маркетинга на основе учётных записей, воплощённого в жизнь платформами ABM.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;Сейчас я в восторге от представления следующего переломного момента: групп закупок. Это будущее выхода на рынок, и это возможно только сегодня благодаря инновациям в области искусственного интеллекта.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Давайте рассмотрим 9 веских причин, почему группы закупок станут следующим большим явлением в B2B.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Что такое Маркетинговые идеи, Основанные На Данных? И Как Их Найти</title>
      <link>http://localhost:1313/data-driven-insights/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 23:13:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/data-driven-insights/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;КРАТКОЕ СОДЕРЖАНИЕ:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;что-такое-основанные-на-данных-идеи&#34;&gt;Что такое основанные на данных идеи?&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Идеи, основанные на данных, — это практические выводы, полученные из необработанных данных, которые выявляют тенденции, закономерности и возможности. Вместо того чтобы просто представлять числа, они предоставляют контекст и помогают клиентам лучше понять эффективность кампании. В этой статье мы рассмотрим, как извлекать идеи на основе данных, использовать автоматизированные инструменты для ускорения анализа и оптимизировать процесс отчётности.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ваша команда только что завершила масштабную клиентскую кампанию на нескольких платформах — и это был огромный успех! Но работа ещё не окончена. На самом деле есть более важная часть, которую нужно учесть: представление результатов клиенту.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Карты путешествий клиентов —Полное руководство</title>
      <link>http://localhost:1313/customer-journey-map/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 23:13:08 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/customer-journey-map/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;опыт-потребителей-формирует-их-восприятие-и-взаимодействие-с-вашим-брендом&#34;&gt;Опыт потребителей формирует их восприятие и взаимодействие с вашим брендом&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Опыт потребителей формирует их восприятие и взаимодействие с вашим брендом при переходе по различным точкам контакта. Здесь вступает в игру &lt;strong&gt;составление карты пути клиента&lt;/strong&gt; — стратегический подход, который визуализирует полный путь, который проходит клиент, от первоначального осознания до долгосрочной лояльности. Создание карты пути клиента помогает улучшить качество обслуживания клиентов и результаты для вашего бренда.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;В этом руководстве мы разберём, что такое составление карты пути клиента, как оно соотносится с такими инструментами, как воронки и модели жизненного цикла, и как вы можете использовать его для персонализации в масштабе, оптимизации взаимодействия по различным каналам и достижения измеримых результатов.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>AEO (оптимизация поисковой системы) как заставить генератор ИИ упомянуть мою компанию</title>
      <link>http://localhost:1313/aeo/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 09:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/aeo/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;оптимизация-под-системы-ответов-aeo-руководство-по-видимости-в-эпоху-ии-поиска&#34;&gt;Оптимизация под системы ответов (AEO): руководство по видимости в эпоху ИИ-поиска&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;assets/aeo_ii.png&#34; alt=&#34;AEO изображение&#34; title=&#34;AEO&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;Уже в 2025 году более половины поисковых запросов не приводят пользователей на сайты. Люди получают ответы напрямую от ChatGPT, Perplexity и Gemini, не кликая ни по одной ссылке.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Если вашего бренда нет в этих ответах — вы невидимы для половины интернета.&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;график-стратегии-оптимизации-под-системы-ответов-aeo-для-ии-поиска&#34;&gt;[График: «Стратегии оптимизации под системы ответов (AEO) для ИИ-поиска»]&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Именно здесь на помощь приходит &lt;strong&gt;оптимизация под системы ответов (AEO)&lt;/strong&gt;. Она помогает вашему бренду стать тем ответом, который предоставляют ИИ-инструменты.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансии в агентстве контекстной рекламы</title>
      <link>http://localhost:1313/analytics/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/analytics/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансии в агентстве контекстной рекламы</title>
      <link>http://localhost:1313/job/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/job/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;-карьера-в-агентстве-контекстной-рекламы&#34;&gt;🚀 Карьера в агентстве контекстной рекламы&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Мы растем и ищем талантливых специалистов, готовых развиваться вместе с нами. Станьте частью команды, которая создает эффективные рекламные кампании для клиентов из разных отраслей.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;-почему-мы&#34;&gt;📈 Почему мы?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Экспертный уровень&lt;/strong&gt;: Работаем только с проверенными методиками&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Обучение за наш счет&lt;/strong&gt;: Регулярные воркшопы и курсы&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Гибкий график&lt;/strong&gt;: Возможность удаленной работы&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Проектный бонус&lt;/strong&gt;: Дополнительные выплаты за успешные кейсы&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Карьерный рост&lt;/strong&gt;: Четкая система грейдов и повышений&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;-открытые-вакансии&#34;&gt;💼 Открытые вакансии&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;-специалист-по-контекстной-рекламе&#34;&gt;🔍 Специалист по контекстной рекламе&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Обязанности:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Калькуляторы по маркетингу</title>
      <link>http://localhost:1313/calculators/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/calculators/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;1213232&#34;&gt;1213232&lt;/h1&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Контакты</title>
      <link>http://localhost:1313/contacts/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/contacts/</guid>
      <description>&lt;p&gt;📞 Телефон: +7 (999) 123-45-67&lt;br&gt;&#xA;📧 Email: &lt;a href=&#34;mailto:info@example.com&#34;&gt;info@example.com&lt;/a&gt;&lt;br&gt;&#xA;📍 Адрес: Москва, ул. Примерная, 123&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>О нашем агентстве контекстной рекламы</title>
      <link>http://localhost:1313/about/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/about/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;-о-нашем-агентстве&#34;&gt;🎯 О нашем агентстве&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Мы — команда профессионалов, которая превращает рекламные бюджеты в прибыль для бизнеса. С 2018 года помогаем компаниям увеличивать продажи с помощью грамотно настроенной контекстной рекламы.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;-наши-цифры&#34;&gt;📊 Наши цифры&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;table&gt;&#xA;  &lt;thead&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;th&gt;Показатель&lt;/th&gt;&#xA;          &lt;th&gt;Результат&lt;/th&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;  &lt;/thead&gt;&#xA;  &lt;tbody&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Лет на рынке&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td&gt;6+&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Успешных кампаний&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td&gt;500+&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Средний ROI клиентов&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td&gt;280%&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Специалистов в команде&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td&gt;15&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;      &lt;tr&gt;&#xA;          &lt;td&gt;&lt;strong&gt;Средний срок сотрудничества&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;&#xA;          &lt;td&gt;2,5 года&lt;/td&gt;&#xA;      &lt;/tr&gt;&#xA;  &lt;/tbody&gt;&#xA;&lt;/table&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;-наша-экспертиза&#34;&gt;🏆 Наша экспертиза&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;-контекстная-реклама&#34;&gt;🔍 Контекстная реклама&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Яндекс.Директ&lt;/strong&gt; — сертифицированные специалисты&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Google Ads&lt;/strong&gt; — партнерский статус&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;myTarget&lt;/strong&gt; — сложные схемы таргетинга&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;VK Реклама&lt;/strong&gt; — работа с социальными сетями&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;-сопутствующие-услуги&#34;&gt;📈 Сопутствующие услуги&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Аналитика и сквозная аналитика&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;SEO-оптимизация&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Создание посадочных страниц&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Скрипты для колл-трекинга&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;-наш-подход&#34;&gt;🎯 Наш подход&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;стратегия-работы&#34;&gt;Стратегия работы&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Глубокий анализ&lt;/strong&gt; — изучаем бизнес, конкурентов и аудиторию&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Прототипирование&lt;/strong&gt; — создаем гипотезы для тестирования&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Запуск&lt;/strong&gt; — настраиваем и запускаем кампании&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Оптимизация&lt;/strong&gt; — постоянно улучшаем результаты&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Отчетность&lt;/strong&gt; — предоставляем понятные отчеты&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;принципы-работы&#34;&gt;Принципы работы&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Прозрачность&lt;/strong&gt; — вы видите все расходы и результаты&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Эффективность&lt;/strong&gt; — работаем на конкретные KPI&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Проактивность&lt;/strong&gt; — предлагаем улучшения до того, как вас спросят&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Надежность&lt;/strong&gt; — соблюдаем сроки и договоренности&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;-наши-клиенты&#34;&gt;🎨 Наши клиенты&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;сферы-работы&#34;&gt;Сферы работы&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Интернет-магазины&lt;/strong&gt; — товары и услуги&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Недвижимость&lt;/strong&gt; — застройщики и агентства&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Образование&lt;/strong&gt; — курсы и университеты&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Медицина&lt;/strong&gt; — клиники и частные врачи&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;B2B-услуги&lt;/strong&gt; — сложные продажи с длинным циклом&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;география&#34;&gt;География&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Работаем по всей России и странам СНГ. Основные регионы:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Алгоритм проверки выдачи по SEO</title>
      <link>http://localhost:1313/direct/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 09:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/direct/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;заголовок-22222&#34;&gt;Заголовок 22222&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tempor proident minim aliquip reprehenderit dolor et ad anim Lorem duis sint eiusmod. Labore ut ea duis dolor. Incididunt consectetur proident qui occaecat incididunt do nisi Lorem. Tempor do laborum elit laboris excepteur eiusmod do. Eiusmod nisi excepteur ut amet pariatur adipisicing Lorem.&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; style=&#34;color:#f8f8f2;background-color:#272822;-moz-tab-size:4;-o-tab-size:4;tab-size:4;&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-python&#34; data-lang=&#34;python&#34;&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;def&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;content_site&lt;/span&gt;(url):&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;  r &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; requests&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;get(url, timeout&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;color:#ae81ff&#34;&gt;3&lt;/span&gt;)&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;  soup &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; BeautifulSoup(r&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;text)&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;  data &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; {&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;      &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;title&amp;#39;&lt;/span&gt;: soup&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;title&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;get_text(),&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;      &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;h1&amp;#39;&lt;/span&gt;: soup&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;h1&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;get_text(),&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;      &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;description&amp;#39;&lt;/span&gt;: soup&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;find(&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;meta&amp;#39;&lt;/span&gt;, attrs&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt;{&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;name&amp;#39;&lt;/span&gt;:&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;description&amp;#39;&lt;/span&gt;})&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;get(&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;content&amp;#39;&lt;/span&gt;),&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;      &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;content&amp;#39;&lt;/span&gt;: soup&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;find(&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;div&amp;#39;&lt;/span&gt;, class_&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;container&amp;#39;&lt;/span&gt;)&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;get_text()&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;  }&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;  &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;return&lt;/span&gt; data&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Occaecat nulla excepteur dolore&lt;a href=&#34;nic.ru&#34;&gt; &lt;/a&gt;&lt;a href=&#34;&#34;&gt;excepteur&lt;/a&gt; duis eiusmod ullamco officia anim in voluptate ea&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Алгоритм проверки выдачи по SEO</title>
      <link>http://localhost:1313/seo-algorithm/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 09:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/seo-algorithm/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;заголовок-22222111111111111111&#34;&gt;Заголовок 22222111111111111111&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tempor proident minim aliquip reprehenderit dolor et ad anim Lorem duis sint eiusmod. Labore ut ea duis dolor. Incididunt consectetur proident qui occaecat incididunt do nisi Lorem. Tempor do laborum elit laboris excepteur eiusmod do. Eiusmod nisi excepteur ut amet pariatur adipisicing Lorem.&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; style=&#34;color:#f8f8f2;background-color:#272822;-moz-tab-size:4;-o-tab-size:4;tab-size:4;&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-python&#34; data-lang=&#34;python&#34;&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;&lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;def&lt;/span&gt; &lt;span style=&#34;color:#a6e22e&#34;&gt;content_site&lt;/span&gt;(url):&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;  r &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; requests&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;get(url, timeout&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;color:#ae81ff&#34;&gt;3&lt;/span&gt;)&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;  soup &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; BeautifulSoup(r&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;text)&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;  data &lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt; {&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;      &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;title&amp;#39;&lt;/span&gt;: soup&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;title&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;get_text(),&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;      &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;h1&amp;#39;&lt;/span&gt;: soup&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;h1&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;get_text(),&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;      &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;description&amp;#39;&lt;/span&gt;: soup&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;find(&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;meta&amp;#39;&lt;/span&gt;, attrs&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt;{&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;name&amp;#39;&lt;/span&gt;:&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;description&amp;#39;&lt;/span&gt;})&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;get(&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;content&amp;#39;&lt;/span&gt;),&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;      &lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;content&amp;#39;&lt;/span&gt;: soup&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;find(&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;div&amp;#39;&lt;/span&gt;, class_&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;=&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;color:#e6db74&#34;&gt;&amp;#39;container&amp;#39;&lt;/span&gt;)&lt;span style=&#34;color:#f92672&#34;&gt;.&lt;/span&gt;get_text()&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;  }&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span style=&#34;display:flex;&#34;&gt;&lt;span&gt;  &lt;span style=&#34;color:#66d9ef&#34;&gt;return&lt;/span&gt; data&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Occaecat nulla excepteur dolore&lt;a href=&#34;nic.ru&#34;&gt; &lt;/a&gt;&lt;a href=&#34;&#34;&gt;excepteur&lt;/a&gt; duis eiusmod ullamco officia anim in voluptate ea&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
